原來寂寞起上嚟嗰陣，個個都係一樣。

寶榮